信和旗下酒店煮開狗狗套餐，所以比狗入控制室一d都唔奇

有圖 皇家太平洋幫黑警整小學雞飯盒

香港蘋果日報
Like This Page · 12 hrs ·

晚上，大批持槍的防暴警員多次進入屯門市廣場，並到處設立封鎖線，警員所到之處商舖都落閘。

警方更佔用商場的廣播系統，警告商場內市民違反限聚令，要求在場的所有市民馬上離開否則會被票控。

警方的商場廣播整晚響過不停，無論在場購物、用膳或只是路經的市民都會被警告及「被犯聚」。有該區的區議員到商場4樓的天台花園，打算到商場的保安控制室要求解釋警員進入商場並佔用廣播系統等的理由。

但他們抵達控制室外，見到有保安人員在場，之後保安打通電話後，即有大批防暴警員到場，然後更有警員竟然取得屬於商場的保安控制室鎖匙，並將幾名區議員帶入控制室內搜查。

直播：

【果燃台 LIVE】半百市民屯市「和你唱」 警佔用商場廣播疑與信和勾結